急症室覆診真係世界級

有得比你離開醫院急症室 唔洗留院 就姐係唔急啦
完全係醫管局都唔清楚急症室既用途 仲叫人地唔好濫用急症室
因為專科排期未到 所以去急症室覆診真係曬氣
急症室醫生都唔識做專科治療 只係識緊急地治療叫令你唔好惡化
專科急症唔夠醫生 又唔開醫生學位 根本而家香港缺醫生既情況下 開多間醫學院都應付唔掂
急症室覆診真係世界級 可能全世界都只得香港有

其實學位有增加到